{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043210",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10046060",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청도 1박2일펜션"
    },
    "text": "こんにちは。清道1泊2日のペンションです。 ここは涼しい渓谷と風景が美しいところで、大切な思い出を作るところです。 入室時間を必ず守っていただき、汚れた布団と枕は別々に分けてください。 チェックアウトの際は分別を徹底していただき、時間も必ず守ってください。 もし22時以降に入室される予定でしたら、事前にご連絡ください。 ペンションでは炭火バーベキューを楽しむことができ、炭とグリルは20,000ウォンで利用でき、従量制で提供されます。 分別収集も徹底しなければなりません。 予約は必須で、利用料金は小型犬は10,000ウォン、中型犬は20,000ウォン、大型犬は30,000ウォンです。 ペットのための排便パッド、茶碗、水皿、おやつは備えてあります。 注意事項としては、ペットを一人にせずに首輪を必ずしてください。また、今後起こるすべてのことについてはペンションでは責任を負いません。 駐車は可能で、1室を超えて駐車する場合は追加料金が発生します。 ここでは周辺の観光地として、貞洞ワイントンネル、正道闘牛、雲門山自然休養林、チョン·ユソンのお笑い鉄カバン劇場、正道プロバンスフォトランド、雲門寺、三渓里渓谷、雲門ダム,加治山温泉,正道溶岩温泉がおすすめです。 そして22時以降は高声放歌は禁止されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室時間を必ず守っていただくようお願いしています。"
        },
        {
            "question": "布団と枕はどのように分ければいいですか？",
            "answer": "汚れた布団と枕は別々に分けてください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は必ず守っていただくようお願いしています。具体的な時間についてはお伝えいたします。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "22時以降に入室される場合は、事前にご連絡いただくようお願いしています。"
        },
        {
            "question": "炭火バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "炭火バーベキューの利用料金は20,000ウォンで、炭とグリルの提供は従量制です。"
        },
        {
            "question": "ペットの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ペットの利用料金は、小型犬は10,000ウォン、中型犬は20,000ウォン、大型犬は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペット用の備品はありますか？",
            "answer": "ペンションでは、ペットのための排便パッド、茶碗、水皿、おやつを用意してあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていく際の注意事項はありますか？",
            "answer": "ペットを一人にせずに首輪を必ずつけてください。また、今後起こるすべてのことについてはペンションでは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。ただし、1室を超えて駐車する場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地として、貞洞ワイントンネル、正道闘牛、雲門山自然休養林、チョン·ユソンのお笑い鉄カバン劇場、正道プロバンスフォトランド、雲門寺、三渓里渓谷、雲門ダム、加治山温泉、正道溶岩温泉がおすすめです。"
        },
        {
            "question": "22時以降に高声で歌ってもいいですか？",
            "answer": "いいえ、22時以降は高声放歌は禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 405,
        "QA": 499
    }
}